真心問點先算唱歌好聽 2

前個post沉底太耐，廢事推了
雖然話前一個post巴打們指出嘅問題我並未解決，亦搵唔到好好嘅解決辦法
好多巴打們講嘅冇感情，用氣不正確，咬字不清等等我係明，但唱出來係完全兩回事
我亦都好耐冇up歌，一扮工冇時間，二亦冇乜唱歌mood，三我唔會有人係附近時錄野
雖然我都係有匿埋房/廁所唱歌的
不過自己唱下唱下好似盲摸摸咁

推

巴打們iphone用咩app錄歌？

好唔好聽其實無一個標準嘅

我不是iPhone
我通常用拍片模式錄

我靠呢首歌呃左500幾like番黎搶到第9拎VIP同Kplus
但係評價不高

喺其他po又炫耀自己有錢
唔好中佢計教佢呀
俾錢出去學啦
成日r人免費教